2018瑞星討論區

幾次都上到145就跌番落黎

今次大家點睇？

利伸：$140有貨

諗緊走唔走好

公司名都記錯

瑞聲先岩🐖🐖

batman return

得架喇 呢隻好野黎 唔洗走
利申 batman 前$110入 渣到依家

巴打睇幾多

依隻升左成個幾星期

2382 > 2018

廢股

又係趁低吸納嘅機會

星期一破頂!

點解蘋果破頂佢反而倒跌

10號出業績

通常大户收到風先就做野

嘩，咁星期四就要走貨

跌唔代表業績差既，仲要睇埋資金流向係咪收緊貨定出緊貨

前境幾好
you only care about the downside, let the market decide the upside

垃圾黎 睇路

自推

哈哈

講左唔洗理

仲有咩好討論

145果日走左,慘

渣到而家

呢隻野好好炒

好似當年992 咁

唔洗返工啦咁